如果香港獨立個市會爆升定跌？

利好：憧憬加盟英聯邦或德意志或美利堅
利淡：鄰國發起大規模戰役

Hsi會冇哂堆垃圾中資股
冇滬/深港通
388應該仆街

利淡
中長唔知
香港食四方飯
同埋都要睇中美角力
係大陸咁豬西
要全面操控

跌 會批鬥財主

跌

跌走大部分垃圾中資，因為香港人有選擇，強積金唔再被逼供埋中資。

良幣驅逐劣幣，垃圾中資走左，資金釋放，好大優質公司黎香港集資。

先跌後升。

外國係呢階段唔會俾香港獨立住

佢地要用香港鉗制中共對外資金流

你呢個問題應該先討論香港真係有普選情況下，中共對港策略會變成點

到時仲繼續mpf?

跌 分分鐘無左金融中心個位

自己諗吓

想唔想美國出軍? 快d去Twitter宣傳香港係美國革命2.0,唔係西柏林2.0.我地就會成功獨立，而家仲信黃之鋒果班肯醒未？黃之鋒賣撚左你啦。